[I/A] 新驚無人玩 屎上最胸RPG 魔界戰記

官網：

Video:

緊係冇人玩啦，都未玩得

【緊急メンテナンスのお知らせ】
アクセス負荷により、ゲームへ繋がりにくい状況が発生しているため、3/19(火)11:50より緊急メンテナンスを実施中です。

メンテナンス中はゲームをプレイすることができません。
ご迷惑をおかけいたしますが、ご協力の程よろしくお願いいたします。

＃ディスガイアRPG

開服維護是常識吧

未玩得？

負荷過量，緊急維護中

2019仲可以開game都負荷唔到

Ser都未開點玩

朝早down完抽左人要down 1.8gb就停左係到

仲未維完 玩乜

我入都未入過就維護

諗住有得刷下，垃圾到開唔到

係咪已經直接話聽日先開得返

永遠都要維護大迷惑，日本幾時先唔洗咁配信

隻隻都係咁

有得玩未

聽日可能有嘅

上次玩隻mist gear又係開ser維護之後就冇玩過

HxH開左ser15分鐘就維護左4日

果隻真係

你地睇住先
睇

forward works 俾日本仔屌到上天花板，根本係專門隊冧人地d IP，之前 arc the lad 好似都維修左兩日
俾返魔界戰記我

唔係成2個月？

新個隻，不過玩左幾日就棄左，希望呢隻唔係啦

圈住有咩特別？

識抽一定抽呢隻，儲齊5隻全隊攻防血都+50%

唔好呀

想玩

聽日先有得玩

我記錯左，你岩

過左一年啦唔係咩
11月定12月開始
玩唔夠幾分鐘
幾個月後先開返

原來呢邊有POST,留名先

希望今日真係玩到

玩乜？

想玩呀

玩得

UPDATE 2.287G

係咁error

卡住向FORWARDSWORKS畫面LOAD 勁耐
連個5連都抽唔到

Ios有update

我an機
btw而家開始順返
係咪d人棄晒

ios update完，無限error

load幾耐先比5連抽我

屌又死撚左SER

我都係卡係5連抽個度

根本佢個server極廢

又死ser

舊年第2間廠出果隻魔界戰記又係咁 死SER死到冇心機玩

forward works
本身個 ser 都廢，仲要每次刷都迫人 down 2.6GB

又死？我連ios個update都未裝完

等死完SER再重新DL多2GB啦

痴撚線

係低估咗個IP嘅人氣定點
點解唔加大個server呀

係反智 刷首抽每次都要DL2GB幾DATA

佢on9囉

你講首抽係必定3星定5連抽？必定3星有得禁制無限refresh嗰喎

頭6抽唔係就咁禁粒制就得有重抽啦咩

5連呀

玩完教學Update 完2g幾返出黎⋯⋯又維修

首抽有無得唔delete game黎過呀

IOS冇咖喇 DL啦

頭6抽係有得無限刷，但入到 game 轉蛋最高係4星架嘛，都係要刷
順帶一提，所有角色都可以升到最高星，升星條件係食一隻相同角相星，或者食五隻唔同角相同星
好似每日有免費抽，不過聽日玩到先算

好似MH咁 又2個月後見

唔知會唔會耐過hxh呢

可唔可以講多次，一開始個單抽係一定3星？
之後5抽就最高4星？

即係刷首抽目標就4星起手啦

單抽任抽到岩心水 一定3星, 之後5抽最高4星 好似係

五抽有四星 ?

但係抽唔到就重新DL過2GB更新檔

五抽我係任抽架喎

係咩 我未入到呀 聽佢地講任抽既得3星

所以5抽我抽左十幾次都係固定一隻三星

入到去5抽

隻 Game 容量咁大

任抽五抽我都得三星

LM

入到未呀 扮緊工好悶

玩得未阿
Btw 點解隻驚咁高人氣既？

今日抽完未來魔王就死左ser

屌你 個情況好撚似HxH

啱啱得閒想試，執咗佢啦

食完飯好開ser啦

等2個月不是夢

之前個隻乜鳩Alice 一樣 維護完都冇人玩了

最驚係好似hxh咁 等左幾個月先知唔岩玩

Twitter睇到

個隻垃圾真人體力制 按精Game

屌

根本預咗未搞掂，開一陣俾人知佢開過服

之前出左好多系列啦
一定儲左一班FDs

呢個ip都未聽過？

幾時先玩得

聽日日本假期，隨時下個禮拜先再開

下個月先開po啦

儲咗咁耐人氣，兩日就冇晒

唔好呀，隻HxH我已經領教過，唔想再黎多次，最多我認輸啦

iOS 2.9分了

留名
其實咩事，一dl就死左？

維護咁耐唔低分就奇

開ser就維護, 維咗成日都未開返

再維修落去 等睇跌到1.9分

係咪已經放左工

其實佢下架話伺服器問題延期推出算啦，死撐冇用

Ios上下架好麻煩
應該都唔會咁做

其實唔明點解會咁on9明知係大ip都整個廢server，一開ser實比人對爆啦

係囉

下架都係要等姐
差再你有冇得入game睇個維護畫面
雖然咁樣可以暫時避免低rating

lm

預你班友貪新鮮

例如頭幾日有十萬人玩
之後得一萬

印象中上次戰棋果隻都係開SER就瘋狂維護

咁諗又冇錯嘅
但係我想玩呀

【緊急メンテナンス続報】
現在実施中のメンテナンスについて、3/20 22:00頃に終了見込みです。

今次撐唔撐到一個鐘

比我玩到當佢贏
刷首抽唔算玩

即係香港9點？

應該係

但佢兩次都係朝頭早開 ser 已經爆，今次夜晚黃金時間開，撐到半個鐘當佢贏

玩到

屌, 手機冇電
又話9點開

早左開

好難捉摸

一陣我返到屋企又死ser

無用，要dl 2gb幾，係街無WiFi

預返到去又死ser

好lag 抽3星load好耐

個SER都仲係死死地 每個版面都要LOAD一輪

好lag

等睇再關SER

同死左有咩分別

維修未

回到家
死ser未

2幾gb data 要dl

5抽抽極都係1個3星 其他白卡

正常？？

又電腦大爆炸

Lag到入唔到

down緊data

應該就黎又維護

未試過 down 晒 2GB data ，仲衰過今朝

唔好咁啦
今晚關ser聽日就開唔返架啦

loading

down完就error

down 完data就卡係5連抽前面唔比我抽

連第一關都入唔到

一直loading

死咗

終於緊急維修

玩到幾分鐘，真係多撚謝

你最期待的畫面

未撚入過game 就維修 真係無撚柒用 屌

冇啦

到21號

88

又收皮？仲趕緊番屋企玩嫁屌

每日放幾分鐘俾大家試下

步HxH

官方 twitter 個維修公告，四分鐘就五百幾個留言，推得好快

抽咗個5連, 都未刷第二下就死咗

忍唔住 入去評一星

5連都抽唔撚到

呢個年代有邊隻新GAME可以第一日唔死server?

雞巴

Forword work 第一次出game

失落的龍絆

game都未裝完又死ser

有邊隻日GAME唔係

恰我唔識

forward works 之前整死左 wild arms 同 arc the lad 啦
佢地黎緊整幻想水滸傳手機 game，又多一個IP被摧毀

玩完！ 隻game就係咁…

頭都暈埋

終於出幻想水滸傳

同咁

IP終結者

直接forward 到終點

抽爆魔界姬

上一次出魔界大戰都係咁on9

玩到未

鳩驚

張計時間既企鵝圖 去到邊格

今日日本假期？

今日 日本紅日 應該放晒假唔搞
聽日又開一開唔掂又修 星期六日又放假
拖到星期一 爽

日本人唔係好鍾意OT架咩

係ot 今朝開左服啦

過往有冇試過新game 維修 係半夜開ser?
(唔計 個server死一半 只係登入唔到 , 但因為半夜 人數減少而順暢返既game)

wonder flick

到底係SER太廢定人太多

你估下

Why not bath

未有得玩

星期六有得玩當佢嬴

之前唔係出左一隻啦咩?
又出多隻?

testing

果隻玩爛左

今日都應該無望

等得黎都可以去玩爆爆王

幾時玩得啊

twitter 18個鐘無udpate，越黎越似 wonder fake

話星期一可能開然後就詐死，等到星期一夜晚先公告話星期二開，然後又詐死，到星期二凌晨公告星期三開，無限 loop

爆爆王都死咗啦

等得黎又出其他game，死硬依隻

真係好廢

呢個星期玩琴當佢贏

我想佢贏呀

除左大笑三聲
我都唔知可以點
睇片好似幾正 但連玩都未玩到

屌你， 人地日本人放假真係放假，
Twitter都唔update

爆爆王今朝玩玩下斷咗

聽日係唔係都係放假？

應該唔係

【緊急メンテナンス続報】
現在実施中のメンテナンスについて、3/21 20:00頃に終了見込みです。

今次打算頂幾多分鐘

1分鐘

比我刷埋個5抽好嗎

已經入左game 玩緊

次次都係我食緊飯未返到屋企手機又冇電先黎開ser

已經一直loading 等維修

99.99

唔駛急，應該就快維修

任抽一定3星

頭一抽係

維護完都係咁廢......Loading

頭抽3星 後面總有任5抽

要再之後抽既先會出4星?

好似係（未證實，因為成日維護）

load咁耐，唔太樂觀

皮已收

辣殺驚 都玩唔撚到

講完5連抽到

準備再維修啦

又收皮了

嗰2gb野 抵你死ser

屌你老母，好撚廢

玩得未

不務正業咪呢d家用機唔出續作學人出埋d手機版依家炒晒車

維修囉 廢撚到

放個ip比人搞姐
冇眼光就真

係比錯人搞姐
唔通係手機上出續作咩

冇眼光就係指呢樣

已經唔係第1次柒 衰過一獲都仲唔醒醒定定

其實只係個回合制auto game
幾日貨仔
未玩到唔駛期待

我未玩過 魔界戰記
所以吸引唔到我了

慘

我就係貪佢auto game, 唔使下下mon住個mon

咁你可以唔洗等
呢D通常都係FANS向

我純粹入黎望下隻GAME玩D咩咁解

下架改個名下年再當新驚出算啦

有咩驚唔係幾日貨仔
刷首抽>一日爆驚>放置/棄驚

上架3日都未刷到首抽

好似賠3000石，但我淨係想入 game

即係幾多抽？

兩隻同星同角合埋就可以升一星
唔同角色都可以升星 但就會需要食五隻同星數既

1500=10抽
原本有送二千幾石
即係三十幾抽

150石1抽，3000石廿抽，但之後先送，未用得黎刷首抽

驚都入唔到 送你100抽又點姐

又送3000石？正喎，6點幾果陣先入game拎左2700石

但係我之前未成功過入game，係咪無得送？

越多石越刷得勁，個server點頂得住

佢話補償嗰d未補架，上次維修話會補1500石都未有，今日開 game 同第一日一樣只係得2550石

斷估應該唔會淨係補入到 game 嗰d account 掛

比cybaba咪冇事囉

CY黑歷史你未玩過姐
佢既第一隻GAME我就玩過

cy d games其實copy得好高質
n年前隻三國puzzle好玩過pad多多聲

係 但之後越出越閪

每日開呢個post都係玩到—>收皮

我們將盡快開始修正工作，但我們將再次進行維護，因為此時尚未完成。
我們將再次通知您重新開放的服務。

我們對這種情況深表歉意。

今日先知佢有出驚, 好彩炒SERVER可以追返進度

等緊cy隻馬娘
瘋狂延期

你下個禮拜先知都未遲

笑4

等佢送多D石

都係入唔到去抽

cy d驚9成都抄玩法
改頭換面炸
內容又係差唔多
龍絆搞衰左啦
垃圾化糞池

cy仲要出名偷改機率
賣港營運
垃圾公司

執柒左佢啦屌

爆爆王都死到玩唔到

想屌馬

日日都係屌......嬲

玩到 好順

得一個鐘架咋，趁而家快d玩

HI黑貓

又開返

開返但我要DL 2GB野
之前改完名就死左又要重生玩過
我諗未DL完就死SER
下次又DL過
LOOP

終於有得玩

20抽得一隻4星，仲要係必中果邊出嘅

深夜偷偷地開ser等少d人入

又入得了

好似可以禁呢個刷首抽
Ios唔洗係咁down
利申未開始刷唔知得唔得

玩左5分鍾又死左

又關ser

但係今次開好順

完

HI

我錯，原來一個鐘都無，但可能無乜人知道所以玩落其實幾順

啱啱down左又修

抽完個10連就沒左
係幾好既

連更新都未入到去 已經收左皮

肯定係IT9錯手開左SER

係幾好笑既

趁凌晨無人開俾我刷下首抽啦

佢想刷下首抽咋
佢刷完咪關ser

就黎Dl完又維護

冇中文版既
Dl左咁耐都未開server

次次玩得都過咗時間

留名等睇開服

根據呢幾日經驗, 應該今晚8點又開一陣ser

2019年第一隻神之5分鐘game?

未開GAME推14頁

飢餓行銷

1.8分了

認真睇返佢好似而家係要由個根開始做修正
可能今晚都未必有得玩

尋晚明明好順，唔明佢維d乜

唔小心開左ser 無人知先順

我都覺得係

尋晚開左ser係咪重新計過 死ser時間

玩得未呀，屌你老母

開得嗰一陣, 唔計啦

但早過其他人拎到登入獎勵

咁整法隨時下星期先開返

下年都唔出奇

唔係因為太多人塞爆ser咩
加大ser咪得 搞乜搞咁耐

租唔到ser？

其實我都想知維護係搞d乜
想了解下

server cool down

d人又搵返死愛既分享，當時佢地一開始加server 都係死，行返死愛舊路要執返一個禮拜

姐係要等一個禮拜

起碼

上面張圖唔係話有bug咩
應該唔係ser問題

原來有前科，但都照錯，好撚野

通常都係一d 設計不良導致連線有問題
server, DB server, 程式本身連線、分流之類全部可能有關係，公告話需要從根本著手解決問題

唔同公司，只係遊戲開發商分享一下失敗心得，雖然都係死

連登真係好多真心膠
樓上一個話沒中文
依架又一個話有前科

之前一隻開驚就維修左一個星期

希望今晚開一開ser攞一攞個登入獎勵
唔刷首抽啦

話說原本電擊星期日有魔界戰記生放送環節，但都取消左，希望唔係代表星期日都未開服

我都希望唔係, 但睇個情況都唔樂觀

可能我重玩魔5 玩完都未有

難得有隻吸引嘅新game想玩下都要等到天荒地老

維護到世界末日

【緊急メンテナンス続報】
現在実施中の緊急メンテナンスについて、サービス再開の見込みは来週2019年3月25日以降となりました。

留意係以降，即係話下星期一都未必得，佢地目標係三月內，但只係目標

垃圾驚

入左2日game都未入到

想超越獵人咪出聲囉 屌

痴撚線game

變左25號先可能開

仲要希望3月開到驚

執染左去啦

飢餓式行銷 試下食屎

Twitter d人話根本上嘅修正就係換咗個營運

岩

目標係3月內搞店

至25號
好撚顛

到時仲有無人記得隻game

搞咁耐都未整好

未整好就開
IT炒哂車

真正黐撚線公司

留名睇玩5分鐘後Del game

玩到5分鐘先算

真係要等到星期一
難得哩兩日放假

所以咪唔會DEL GAME

玩到1分鐘都叻豬

【緊急メンテナンス続報】
昨日より外部専門家の協力を得ながら、サーバおよびアプリ本体の問題点把握と改善作業を進めております。
現在のところ、3月中のサービス再開目処に変更はございません。

大変ご迷惑おかけしておりますが、今しばらくお待ちくださいますようお願い申し上げます。

forward works 真係個笑話

笑死，死撐每日都講預定幾時開返，下架過幾個禮拜重新推出算啦

轉公告即係話比你知星期一仲未開到ser

咁佢呢次公告係話搵到外援幫手，理論上唔駛靠 FW 感覺好d既

究竟一開次個server係廢到咩程度

FW班IT可以炒得

搵外援幫手都要搞咁耐

仲好意思話 “大好評配信中”

JP no IT

25號改到無了期

笑撚死

3月中
人唔笑狗都吠

玩龍絆

【緊急メンテナンス続報】
本日、ゲーム起動時の通信量を軽減する修正の他、各種調整を行い、継続的に内部テストを実施しています。
現在のところ、3月中のサービス再開目処に変更はございません。

依舊係三月中，唔知幾時，出公告叫做有個交帶

3月都就完
佢唔好改到4月就好

應該唔會4月啦，5月就有d機會

開ser唔到一星期棄驚
等玩時間仲耐過遊玩時間

挑戰緊HUNTER

可以專心爆爆王

日本一 Software 於日前開設了神祕新作倒數預告網站，預告將於台灣時間 3 月 28 日（四）14:00 左右揭曉詳情。

咩game?

唔知，好似得幅西式大廳嘅圖，咩都未公佈

Hunter成個月好難超越喎

【緊急メンテナンス続報】
精緻なアクセスログ解析の結果、問題点の１つとして、海外からの過剰なアクセスが確認されました。
現在、アクセス軽減のための対策を行い、負荷テストを継続しています。

引き続き、3月中のサービス再開を目標に、状況は随時ご報告させていただきます。

隨時玩封ip

海外過剩....整隻Game只係預左比自己人玩，有錢唔賺，傻鳩

佢咁講多數都封海外

哥時閃亂神樂都維咗成個月

hunter 連公告都冇
twitter 又冇消息
完全冇得比

哥你老母

封咪唔玩囉
小小人都頂唔住就唔好拎個名黎整GAME啦

next

拎個咁高人氣嘅ip應該要預咗架啦
btw變咗3月開ser係目標, 姐係有機會今個月開唔成

封都係開VPN玩

如果真係要咁麻煩就算了

vpn 不如唔玩
要用vpn 既game 係香港都唔好賣

好撚垃圾，唔夠力就話太多人
咪撚係app store上架玩圍爐啦屌

【緊急メンテナンス続報】
本日、アプリ側で確認された問題箇所の修正が完了しました。
過剰アクセス対策のためのサーバ移設も完了し、サーバ側の改善作業と負荷テストを実施中です。

状況は改めてご報告させていただきますが、現在のところ3月中のサービス再開目処に変更はございません。

即係4月

封海外咁惡?

3月32日

2020年3月中

即係要VPN啦

封外海係自尋死路
有邊隻日本手機驚唔係靠海外發財

D日本仔笛言真係笑撚死
點解外部既專家唔係內部

其實無
唔好睇到海外咁勁，大部分課金都係日本人自己課
調返轉咁問
有邊隻日本手機驚係靠海外發財？

佢有話封海外咩
同埋唔係話都係3月內開咩
剩係解字面嘅話

賴得海外都預左會

[緊急維護跟進]今天，申請確認的問題區域的更正已經完成。我們還完成了服務器重定位以防止過度訪問，我們正在進行服務器改進和負載測試。我們會再次報告情況，但目前3月的服務恢復時間表沒有變化。

但係如果直接封嘅話唔洗移server掛

不過可能係我唔想佢封先會向呢邊諗

playstore過10萬下載，app store幾多？
根本就係渣

想係電話玩下魔界戰記原來咁難
不過佢上一隻都唔係玩左好耐就棄
都係以前psp玩，最襟玩

3月得返幾日之嘛，你估到架仔咁大效率咩

連班日本仔都話佢個SER廢就唔好懶外國玩家

唔講以為pkm咁大名氣
可以炸爆佢個ser

老任火紋同龍絆都冇乜點死 根本唔關外國玩家事

而家反而驚等咁耐跟住唔好玩, 咁就真係食得屎啦

放心，通常都係

唔好搞臭我個魔界戰記呀

【緊急メンテナンス続報】
本日、アプリ側はサービス再開後のイベント設計見直しや、品質向上のための調整を行っております。
サーバ側は引き続き改善作業と内部チェックを繰り返し実施しております。

現在のところ3月中のサービス再開目処に変更はございません。
状況は随時ご報告いたします。

仲唔撚開 屌

啲日本仔都話叫佢開就開 唔好9up

其實我覺得佢回報進度係無問題，但係今日個進度好似倒退左

27/3
本日、アプリ側で確認された問題箇所の修正が完了しました。

28/3
本日、アプリ側はサービス再開後のイベント設計見直しや、品質向上のための調整を行っております。

以為佢搞掂 app 嗰邊，第二日又話要改善

佢好似話改event d設計
屌你開咗ser慢慢改唔撚得咩
好想玩呀

咪係囉, event關你開咗ser再改咪得囉

而家公告變左 IT9 既開發日記

3月25日，微雨
經過分析原來係太多海外連線隊冧左 server

3月26日，晴
終於fix 晒 d 問題喇

3月27日，陰
老細話要調整活動，又要執過

係咪有機會開番？

有, 唔知幾時姐

[集思廣益] IT狗今日開唔到SER 用咩藉口好?

岩岩先知有呢隻，係咪有排都未得

公告話預定三月內，但無話幾年

你岩

今日有公告未

No news is good news

已del

唯有玩住隻怪獸手錶體驗版先

今日連講都唔撚講添 真係廢撚到

搞咁耐仲未整好

【緊急メンテナンス続報】
本日も継続してサーバの改修作業を行っていますが、設定したパフォーマンス水準に僅かながら及んでいない状況です。

引き続きパフォーマンス向上のために作業時間をいただきますが、現在のところ3月中の再開目処に変更はございませんので、いましばらくお待ちください。

都係唔撚開 好撚野 係要拖到3月最尾果日先開

3月25日，微雨
經過分析原來係太多海外連線隊冧左 server

3月26日，晴
終於fix 晒 d 問題喇

3月27日，陰
老細話要調整活動，又要執過

3月28日，陰晴不定
其實好努力調整緊 server，不過表現同預期仲差dd咁多多，唔開住

聽日都唔開 之後星期六日休假 結果係4月先開

d人都鬧佢話差少少做乜唔開，尋日又話調整咩 event，開左先唔得咩
所以開始無人信佢講野

出年3月

真係越黎越多人罵佢 佢又偏唔開 真係吹佢唔漲

史上最凶，由「平成」維修到新年號既手機驚，橫跨兩代天皇

真係日記黎

巴打我驚你本日記要打成年

玩左魔界戰記2 5,最近開左1玩

3月32幾時到

日日都有唔同籍口拖

一隻game維護停ser搞左兩個禮拜都仲可以隔個鐘有人推post
Twitter個個post都幾百cm
我認識到魔界戰記個ip有幾大
利申剩係玩過5

今日未更新日記

望佢今日開啦

今日唔開真係要等4月
不過上次佢紅日都有開ser唔知會唔會係輪更

未開ser都推到20頁

3月突破上限

應該今晚會開掛

twitter個個都估今晚開
希望真係開啦

好肯定唔開

我估31號會開一陣

咩月先

放置左幾日 入game睇一睇
又係維護緊

6月啦

今晚唔開的話應該會暴動

【緊急メンテナンス続報】
サーバの改修作業につきましては、本日中に完了する見込みです。
作業完了後に最終チェックを行いまして、そこで問題がなければ明日からサービスを再開いたします。

聽日，聽住先

聽日開一陣又維修嘛

FF緊會唔會12點準時開ser

你諗下聽日開 ser 可唔可以撐到第二日12點仲好啦

點知又搵到問題
所以聽日都係唔開

撐第2日? 我怕12分鐘都未必撐到

好似 app store 有更新喇

Android 都有

唔係話封海外ip咩

佢地估姐
實際要開ser先知有冇封
而家仲未開ser

molamola，更新完好似全部 android 都會卡係 logo 度，但 ios 入到標題

定d黎, 未開ser姐

siu4

uninstall 重裝之後無卡企鵝，但變黑屏

唔好咁心急, 睇定d先

今晚11點開ser？

5ch 已經炎上了

佢話聽日, 冇講幾點

而家開ser平息民忿啦好嗎

即係點

睇唔到日記

android 版更新到 1.0.4，可以睇日記啦

唔知幾點先有得玩

下年

其實仲未整好

通常十一點先開

?

【緊急メンテナンス続報】
サーバの改修作業が完了いたしました。
有料商品を一時販売停止させた状態ではございますが、本日夕方ごろにサービスを再開いたします。

制限される機能の内容や、お待ちいただいたお客様の補填内容等は改めてご案内いたします。

再開までいましばらくお待ちください。

最早應該2點

ios更新唔到既

係咪真係開到嫁

仲未玩得

最快2點

即係點
睇個勢好似唔多掂

2點07啦

笑撚佐
又話30號

零晨2點都未玩得

下年3月30呀嘛

份通告唔係話今晚先開咩？

最快4點

話旁晚開 但預左會遲

比佢撚狗咁撚

聽日都係3月喎，唔洗急啦

佢話30號開

今日開到直播切撚

on9 game

上星期望完
到今日都未玩得

咪能係都on9既

佢都係開一個鐘左右啫，為左一個鐘唔值得啊巴打

15分鐘比多

今日15分鐘都開唔到嘅執得

其實已經執左

死 ser 了

冇開何來死

5 點大家一齊入 game，twitter 好多人都見到 network error

唔好啊，都未刷首抽

信左你

5點了 仲未

開未阿
我一開始諗住一路溫mid term 一路玩
宜家mid term 都就出grade

黃昏都到
仲唔開

其實我想講而家日本仔每逢整點都開 game 睇下開左未，但每次整點都會出連線 error
一個未開既遊戲都可以俾人擠爆 login server 都咪話唔擔心

比日本仔屌緊
佢話下午開 日本仔話 過佐18：00過佐下午

今日再玩唔到就del

其實係話傍晚開，不過就黎日落了

等睇改期，下年再開

咁你del定啦

卡左係隻企鵝度唔郁

無限loading大法

【緊急メンテナンス続報】
テスト環境での稼動では問題は生じませんでしたが、本番環境移行後にエラーが発生しており、対応に時間を要している状況です。
本日夕方の再開をご案内しておりましたが、本日中の再開という形に訂正・延期させていただきます。
誠に申し訳ございません。

好撚野

話左

未撚開就收皮 佢地搞十日 結果開都未開就收皮 真係等大炎上啦 屌佢老母西

佢話今晚開
睇下11點前開唔開到

屌你搞咁撚耐game都未撚入過去

肯定做樣開一陣又死ser

好撚垃圾呀，屌你老母

邊個課金就係鬼

入都未撚入過

就算佢開到
我諗唔洗1分鐘就會冧ser

有無其他game介紹

Grimm Echoes グリムエコーズ
呢隻囉

睇黎進擊的巨人隻驚出呢隻都仲維護緊

唔好咁啦你地

巨人18號，睇黎都真係快過佢

1號有2隻新

聽講鎖IP

睇留言話初步證實有用vpn同冇用係唔同畫面

希望唔係

有錢唔賺

已冇興趣玩

大把日本仔都係見到佢個所謂無用 vpn 既 error

仲有2個半鐘就31號

係喎，開vpn唔同左畫面

佢話海外玩家問題 要鎖神早開服啦

根本唔關海外玩家事

好似確認左鎖ip,個ser真係廢到仆街

有新game玩

開左ser

試左 真係用vpn去到更新果個畫面 無開就話通信錯誤

等咁撚耐結果鎖ip,祝佢一年唔撚夠執柒左佢

鎖IP，祝你冚家富貴啦

未開就完

撚左個幾星期狗

真係鎖IP 以為唔玩魔戰任何作品

我開唔開vpn都係得隻企鵝喺度跳舞 做乜尻

真係鎖左IP

姐係點，開SER未

可以散水？

開左VPN可以撞入SER
冇開仲係ERROR

日本仔都未入到

屌你老母戇鳩 下載咗咁耐 一次都未入得去 依家仲要鎖埋IP 屌你老母祖宗十八代

鎖IP咪用VPN囉，呢D治標唔治本既野班IT狗都唔用下個腦

鎖IP死全家你老母臭閪

睇死佢封ip咪又係死server，到真正搞掂果時又太少人再解封ip

直播等開SER

On9 del game
快撚d執柒佢

日本人開YOUTUBE 直播都係出ERROR

睇黎唔似封IP

用左vpn入game咪又係卡loading

希望唔係
但係佢有時係混雜中, 唔係就咁通信error

我地係無限通訊ERROR
佢係普通ERROR 可以撞入SER

係，同埋睇清楚d，佢地個error唔同我地

我有兩個 vpn ，其中一個會無限 loading 同無用一樣，已經分唔出究竟邊個有問題

原來佢地個賠償已經加到5000石，但今晚仲係玩唔到，唔知下次累計多寶賠償會賠幾多

今日99%都開唔到 可以早d訓

加到10000都冇用啦 都玩唔撚到

未開vpn
連入都入唔到

依家已經入唔到公告果度

開左 vpn，用 macro 自動連點，撞左半個鐘都入唔到 ser

限人數？

限人入SER 咁到底佢成個星期整佐啲咩

唔怪得咁多日本仔都入唔到其實佢有無upgrade過個server

搞唔掂唯有限人數，到時話開左喇，係你入唔到咋，
完整版再等下

日本IT狗

佢個ser真係世界級廢 鎖海外ip都唔夠仲要限人數先入到

好撚似地鐵我話ok就ok啦，你識撚咩

借口多多
話今日整好啦 test過ok

之後又話 測試ok
套返落真ser到又出問題

世界級

扮開SER

封左ip,香港app store下左架冇日本ac更新新版

香港AppStore?

之前係用香港app store dl後尾維左幾日之後下左架

可以散水了

估到

執柒咗佢啦

其實鎖ip用vpn玩都無問題，但個server真係廢到咁點玩

youtube條日本仔撞左6粒幾鐘都入唔到SER

比佢撚左個幾星期 屌佢老母

就係整封ip同限人數

del得
大家可以回家延

Del game
真係乞衣咩

哂撚哂我個魔界

驚已del
人地話明封ip就唔玩了

無謂好似乞兒咁 死lur住

官方出左tweet話限人數，上限會慢慢加大。比日本仔屌到反皮

垃圾
就算之後開返都唔玩

做唔到老屎忽 玩黎有咩意思

擺買魔界所有產品

請外援返黎就係教你封ip限人數, 擺明撚鳩你，希望你快d執啦，forward work唔止廢仲好撚蠢

咁快有人打爆機

fw：隻驚太多人玩，塞爆佐我地ser，我地現在應
該點做？借多幾個server返黎？
外授it狗：直接從源頭落手，少啲人玩咪唔怕塞爆ser囉，仲要人教直接落閘封海外ip，個ser仲唔得就限埋登入人數，咁就趕走一班乞衣嫁啦，佢地志在刷首抽姐，唔影響你賺錢既
fw：it狗所言甚是！

頂！特登整個日本 id再開vpn都係入唔到，哂撚氣

仲諗住等佢穩定d先入坑

廢到比人改到lv9990

官方twitter D花生多到

Live

嗰個應該係官方測試帳，佢又變返 lv1 了

垃圾GAME

仲未入到SER

垃圾

可以等第星期一新驚

玩撚猿

通常都係死死氣認衰仔 維護再加ser
好似佢咁話光明正大話限人數 我鐘意先加位比你
真係第一次見

唔講以為返左去以前online game年代

之前騰訊係大陸出果隻完美世界開服，特登上大陸app store dl黎玩下睇下有咩咁把炮，入server都要排隊倒數9百幾人先入到
呢隻直頭限人數，仲絕

返去玩魔界戰爭算

自動連點由10點鐘撞到凌晨5點幾都入唔到 ser，個 server 係咪剩係俾100個人玩

900幾好快，之前1000我排咗2個字就ok

不過隻game好撚垃圾，又係自動打怪自動尋路果類，玩兩玩就厭，畫面點靚都冇意思

confirm永久block ip?
咁del得

應該就唔係嘅，只係暫時解決方案
我估佢應該另一邊箱起緊隻勁d嘅server

又維修囉

現在サーバ負荷の軽減が計画通り進まず、アクセス制限の解除が遅れております。
原因の究明及び改修作業のため、この後10時半よりメンテナンスを実施させていただきます。
サービス再開までにはかなりの時間を要する見込みのため、改めてご案内いたします。
今回の制限付きでの再開にあたり、プレイいただけなかったお客様が多数出ましたことを、深くお詫び申し上げます。
ログインボーナス等、プレイヤー間に生じた差に関する対応については、運営チームにて検討の上、詳細が決まり次第、告知させていただきます。

一堆日本人問佢先前維修十日做撚左咩黎 屌佢老母

係咪呢十日走去換滑鼠 換mon 換電線啊

海外玩家炸爆你個ser

咁睇得起自己

我想打機姐

希望 forward works 快d 執左佢

間野就執架啦 本身都赤字緊1.8億

希望今年赤字變18億

的IP game點決定比邊間做？點解會比間咁廢嘅做

我都唔明點解間ip 俾間咁撚廢既公司做 真係整臭晒ip

隻game年幾兩年前開始整，嗰陣未知FW咁廢，話晒都有sony係背後撐住

本身以為ea個ser已經係業界最差，點知低處未算低

咁依家即係點，有無人玩緊？

玩返5steam版好過啦
一入左道具界就出唔返黎

無 因為根本玩唔到

比人撚狗咁撚 玩倒都唔會玩

上年果隻魔界戰爭好似仲未摺? 係咪響瀕摺邊緣?

3/19以降、正常なサービスをご提供できない状況が続き、誠に申し訳ございません。
現在、アプリ/サーバ共に、再検証と改修内容の精査を行っております。
今後の対応内容とスケジュールについては、決まり次第、改めて公式Twitterでお知らせします

未開ser就終止營運
我想問你地話兩個月先開ser隻game有冇人玩

終極飢餓行銷術——連自己都餓死

即係暫時執柒左

公告話要重新檢查問題，然後又要再改善，你等令和元年先再黎睇下佢出得未啦

直接執撚左佢 換第二個營運仲快

呢個先係根本上嘅修正

日本一股票呢兩日total 跌左兩成有多

其實都幾慘
明明係forwardworks做唔到野
真係想知個IP係點放比人做

日記都冇更新了

間公司點解可以垃圾到咁

間野已經放棄等執

唔係話重新配置直到另行通知咩

咪即係等執囉

你老味我玩電腦版好過

wonderflick 2.0

有無新消息

日本仔有個比喻幾搞笑

好似踢波有球員踢踢下傷左，要出場邊治療
治療好入場唔夠一分鐘仲跛埋要抬離場

然後送入醫院接受外部專家「精密檢查」，專家話醫返好，咁個球員就落場啦，點知一上場又跛左要即刻送醫院，直到而家音訊全無

屌 仲未開ser

我以為封IP 先冇人討論
原來係 仲未開SER?

唔會有消息架啦 等執

Fantasy Life Online

如果唔係佢用咗魔界戰記呢個IP真係冇人會等佢

要修3個月以上 可以收皮啦

一開頭唔開ser直接延期仲好
而家印象差晒

人地想破記錄嘛

修撚飽佢啦 我連game 都删埋

笑到仆街

3個月? 直接換第2間公司做呀?

正呀，三個月以上

係咪由頭寫過

之前整2星期先開game突然覺得好普通
由平成整到令和

好撚on9
睇住隻好期待既game出
準備做老屎忽
無限期等到佢執

2019年了
玩法又唔係新
要幾垃圾先可以咁都開唔到ser
到底係有咩困難

冇錢

原來落埋架 正式收皮

佢講左話要整幾個月，所以先落架處理

3個月後再見

執得未？

日本一軟體因手遊《魔界戰記RPG》陷入財務困境 已無力支付員工薪資
據外媒DualShockers報導：日本一軟體（Nippon Ichi Software）目前的財務狀況非常不容樂觀，在相當長的一段時間裡，因為日本一的產品在日本本土銷量不佳，再加上近期日本一新推出的手遊新作《魔界戰記RPG》頹勢明顯，日本一軟體現已無力向員工發放薪資了。

真係摺埋

間公司上市唔會摺掛
應該隻垃圾game摺姐

咁隻game點算

上年出既魔界wars近日update左主線結局, 仲每日送10抽, 睇個勢都好似就摺

股價4月到而家無左40% 咁滯

抵啦 日本一拎d indie質素出黎
賣大作價錢
而家驚都出唔到

『魔界戦記ディスガイアRPG』は、引き続きサーバ、アプリの改修作業を進めておりますが、サービス開始は2019年秋となる見込みです。
全力で作業に取り組み、進捗については順次ご報告させていただきます。
お客様にはサービス開始をお待たせしており、深くお詫びいたします。

推 上架了

？

Link pls

有無人試下有無死伺服

有出咩？
淨係出咗隻舊game中文版咋喎 兩隻GAME黎

app store google play 都上返架，未玩到隻game version 已經係2.0.0

屌你終於準備開ser

痴線，就算開左都未必玩得

幾時開呀？

好似話今個星期會開

鎖IP

開左，要用vpn

仆街